甜美公務員PO文「自慰棒壞了」！網友灌爆辱罵 同事冷眼逼到離職

烏克蘭中央選舉委員會公關主任、30歲的安琪拉（Angela Eremenko）在社群媒體上發文
，抱怨自慰棒壞掉了，未料引來大批網友留言怒罵，批評字眼不堪入目。她自認遭到嚴重
網路霸凌，公司和同事卻沒有給予任何支持，由於無法忍受辦公室的不友善氣氛，最後被
逼得離職。

根據《每日星報》報導，安琪拉表示，故障的自慰棒「震動兩下、閃爍著紅色指示燈，然
後就不會動了。如果要說這毀了我的第一次還不夠，我把它拿去充電，但卻沒有用」，只
好和男友回到情趣用品店，最後得以換貨。

安琪拉的貼文意外惹怒社會大眾。網友們氣憤留言，「妳是認真的嗎？一名中央選舉委員
會的員工？妳可能需要換份工作」、「官員們，你們完全瘋了嗎？」、「找個正常男人來
愛妳吧！」、「這是我們生活的新現實嗎？她寫得好像在描述一支牙刷一樣」、「如果我
的女人需要自慰棒，我會很沮喪的」。

她寫得好像在描述一支牙刷一樣

想同佢玩sex toy

一副眼鏡+10歲

想屌

烏克蘭咁守舊㗎咩
定係妒忌條女夠錢買按摩棒

不求人

我又唔係咁睇。
幾正

外國容易顯老，呢個啱啱半熟，幾靚